(諗定先）移民移去邊好

唔太prefer英/加
美澳難唔難
伴侶可以技術移民（工程師）
得$600萬左右
不過我得廢科bachelor degree 驚去到搵唔到食

有600萬 自己開間cafe仔仲過癮

你依家想去美國，諗都使諗

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

香港邊搵到食

又岩
冷門d Ireland 都唔錯

其實加拿大唔錯，我依家響加拿大住

外國開你咪搵到食

美國最麻煩係綠卡等唔知幾十年 仲要考試先入到籍轉公民

Ching咩途徑過去？

600萬可以邊個國家技資間cafe當投資移民?

美國 不過佢好似就改個門檻

好睇年齡 你太老都係唔受你玩
你兩個幾歲？

新北市

我本身依經係，我係第三代移民，幫你唔到

已*

好想去大英袓國

我廿中 佢三十中

都無理過我地 算鳩數

好幸福

無咩中獎運 應該成世唔會中綠卡

最弊我老母藍絲呢

叫佢番香港感受下

如果你另一半係工程師 一定夠資格工作移民

但三中開始扣分 年齡愈都未必愈好

見到d paperwork 好頭痛

係

又係唔好搞事類，我好無言

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

單身可以娶外籍人士
Btw我都算係無錢後生

Ireland 要2000萬呀

我月光族，錢係佢嘅
Working holiday 得唔得

好撚貴岩岩見到希臘25萬買樓就得 去到挺乞食 字都唔識多隻

不過依家支那語應該全球通用

我老豆老母都係 明明係正苦搞事

F4入紙等13年
依家先做到07年果堆
入籍試好多國家都要考

加拿大你自己上EE apply
夠分就有得移
不過無係加拿大讀過書or做過野就好難囉

加拿大讀master或者用PEQ

利申：就畢業

唔洗諗
大灣區

佢有親戚係加拿大 有無幫助

集中營

嗰時我申請澳洲佢approve左
男友唔想我去先留番係度

元朗

自己上google 打 CRS tools
佢會幫你計分
夠460就有機會收到邀請

有親戚加15分

仲有一個方法
抽美國綠卡
首要條件係香港出世
11月頭完申請

PEQ要法文程度B2
讀master最驚係讀完揾唔到野做同唔知政策幾時變